有啲幸福唔係每個人都能擁有

同枱另一家人開開心心講緊黃金週下一檔去食乜
我只能偷走出來呃屋企返工

好酸好酸
一生人只求有個黃家人

辛苦你啦